場很大 群很大 茹爸爸 仆了街

損鳩埋 樂與怒也 繼續搖擺

strong post lm

郭富城既強?

HJ怎會虛脫致死 哪個會脫皮

Lm

你坐左幾耐？ 擺到明係陳曉東既畫火柴啦

茹爸爸負皮？

叻

巴打坐左幾耐

貝多芬與我？

咁你又坐左幾耐

跟那好友北上起機 拒絕刮袋皮
但碌鳩很肥 半徑兩公里

會唔會誰爸爸 仆了街隱晦的

難

分

留名等全首

劃火柴都唔識 恥笑開始

真

新會然

與

假

123

作埋去

Send 錯左去group 裡致死 快道歉the 皮
而然又賓周傷了 不懂得舉起

我寄望解救完美 每位都不上心

上面條友真係叻

搵人拉住佢 比咪佢出嚟柒

跟那一個射完2Q 軟弱與倦疲
而然後 想send給好友 分享心裏喜

直必腸出哂黎唔好玩既

說好的幸福呢

等出歌

好明顯係郭富城嘅弱啦

人很多 群很多 茹爸爸 Send錯谷

用番賓周好啲 跟番原著

恥笑開始

btw 唔係郭弱城既富咩？

爸爸壞，爸爸壞，來加鐘，找慰解
媽媽怪，媽媽怪，早午晚，揾窿埋

撳得快 傳開哂 頭很大 怎拆解

床很大 淫很壞 用雙手 起勢擺

強貼留名

郭弱強嘅褲？

邊間教會

鳩都紅埋，仲要令我網絡調解。

怎安排 喺我做錯 答辯和解

我仲好期待，高速拉落去睇下會唔會睇到第一次接到

新會然發現

見到topic屌左出聲，好正

新會然好識騎劫個post

而groups 記錄住我 蠢過碌撚

想打去公益金幫吳葦茹爸爸捐返少少錢

怎鋪排 扮無做過 我地唔buy

勁 留名

茹媽媽都負左皮

坐得耐係你喎

茹小朋友都係

失意嗎 找一個樂天的少艾
插悶嗎 打左兩轉便損鳩埋

oh yeah

興奮嗎
找一個大波的少艾

興奮嗎 這巨龍被纖手弄大

直到沒有 好貨可賣

直必？

以為識呢句好老屎忽

快樂嗎
寬衣解帶玩弄女孩

失意嗎 找一個劣鳩的少艾

成個post over一半去focus果個新會然
明明咁難得幾個回覆啲詞都改得幾好

有幾個幾樂，但大部份都返開教會

郭弱城 既 難分真與假？

郭富城既弱?

公益金百萬行？

似係你坐得耐多d

劃火柴都無人識, 波台真係好多小學雞

你呢個時機講似假膠啵

笑撚死, 波台班友真係一比人鬧就扮on9仔

( Show Blocked User - En不了gine )

Agger

笑撚死

嘩屌真係得你先知

笑死 你仲敢上水

騎左個post

郭富城既弱？

郭富強既城？

呢個仲好笑

不如真係改埋首歌先啦

郭富強既弱?

痛極嗎
鳩邊塊皮全部lug曬

郭富弱既城?

認同
等全首

個post瘋狂比人騎劫 ，講幾句劫一句咁
幾時先有成首出來

屌咁都有得笑

跟那好友北上起機 拒絕刮袋皮
但賓周很肥 半徑兩公里
Send 錯左去group 裡致死 快道歉the 皮
而然又賓周傷了 不懂得再起
爸爸壞 爸爸壞 來加鐘 找慰解
媽媽怪 媽媽怪 早午晚 揾窿埋
床很大 淫很壞 用雙手 起勢擺
損鳩埋 樂與怒也 繼續搖擺

失意嗎 找一個劣鳩的少艾
痛極嗎 鳩邊塊皮全部lug曬
仆曬街 被外人令消息發大
直到沒有 好貨可賣

場很大 群很大 茹爸爸 仆了街
來得快 完得快 早午晚 劃火柴
場很大 床很大 誰執手 湧上街
怎鋪排 扮無做過 我地唔buy

而whatsapp記錄住我 蠢過碌撚 低b過人
我 信望相愛完美 每一位都上心

捱不大 捱不大 遺失中 找註解
來得快 完得快 早午晚 劃火柴
場很大 床很大 誰執手 湧上街
怎安排 係我做錯 答辯和解

作起佢有無巴絲唱

巴打好野

場很大 群很大 茹爸爸 仆了街
陳太快 林太快 po上網 扮女孩
場很大 床很大 誰執手 湧上街
怎鋪排 扮無做過 我地唔buy

道德撚 似是憐憫 番去_登 開po過問
我 信望相愛完美 每一位都上心

我有無睇錯呀

體育台

笑咗

Lm等人唱

lm

純handjob 唔blowjob 黎多Q 鳩已損
怎鋪排 扮無做過 我地唔buy

留名

留名聽歌

來得快 完得快 早午晚 「劣」火柴

個細路妹同佢一家俾你班連登仔害死

又會？

馬壯既強？

樓上

推倒有人唱

高質post留名等聽歌

係咪因為體育台所以無人唱

仲推緊

其實我當初諗住係波台鳩up幾句only

高質鳩up

搬啦

我以為係綠色衫個首

推

父親節？

係敦富強既城